（殘體慎入）一張圖就睇得出支那真係冇錢

五毛變三毛

Fake

仲要月結

走數機會大

咁撚大貪中間5毫食2毫

抽咗4成佣

5毫係公價 食水咁深

判上判上判上判

比上線抽水姐

又係呢D 網絡對話 當真